香港買hybrid是否不智

如題，本來想買二手fit hybrid，但聽閒香港冇咩地方維修，大家有咩睇法

同問
其實換電d 錢係咪同慳返黎d 油費差唔多

除非買返日揸夜揸，唔係貴左嘅車價同維修換電要回返本應該有難度

如果一星期搾2至3日，2致3個鐘車程，係唔係都係唔抵

二手壞左 差唔到 bypass變正常車。咩車Toyota?

意思舊電壞咗可以當正常車用?我本來睇緊honda fit,不過香港好似toyota先有得整

咁舊電雞左 又拆唔走
架車咪無端端孭多舊野燒多啲油

Toyota camry hybrid 揸左六年都冇壞過
利申 日日揸翻公司

多樣野壞

我覺得除非你係環保撚, 唔係既話, 慳唔多
差不多級數既比較
Corolla 20萬
Prius 30萬
差成10萬蚊, 但佢會唔會幫到你慳咁多油先

行2000公里
Corolla 一個月入2000蚊油
Prius 一個月入1000蚊油
一年先慳1萬2
起碼8年先等於車既差額

除非你想為地球出一分力, 否則我覺得唔太抵

如果呢2架比, 要計埋樣
Corolla 真係好樣衰

但我覺得PRIUS重樣衰, 除非係Prius c
搵camry比又好似高級左d

都係買棍波fit仔算

唔抵
慳左既油錢唔夠貴左既車錢，除非架車由朝開到晚同埋好多市區

棍fit是王道
起碼賣都多人接
又好慳油

30萬買Prius 不如出柴油車

10年jazz無hybrid表示<$1

我架k car都做到0.6

你成日行城市咪買囉，行高速不了
btw前日4皮幾野買左架prius second generation

一年揸3-4萬公里
黎緊想換ct200h

2018款賣緊299，幾吸引

買2手咋 20雞

可以開住冷氣停車等人

點睇estima hybird

我兩樣都揸過 prius要揸耐 先會平得返 睇你短用幾年 定長揸到底。係幾靜幾舒服，
prius 加速 快過 hybrid fit. 樣呢…？就你睇你

Diesel 就唔建議...city遲早禁
唔趕用可以等下 17 civic ,18 accord 多啲feature 靚仔啲

你啱，執部二手320d 囉

想為地球出一分力 就紮左佢實際D
想出多一分就自盡

如果本身一個月渣千零二千蚊油錢就算啦

320D 新車無貨啦?

exactly, 自殺對減炭排放最有效益

如果我純粹覺得prius靚仔而買呢

除左條鈴柒, 其他野都幾好

咩年份
舊車我勸你當睇唔到d盤 除非上手換過舊電 唔係電仲貴過車架

買柴油/1.0t 車仔好過

其實買尾期12-13
舊年都差不多夠期換
買14-16不如買新車

都幾爽

自冇quote到巴打句停車開冷氣

其他嘅hybrid十幾k咋喎，tesla抵唔抵諗？

就算現在有都好快會無，改左環保例

拎來做 Uber

ot 一問

棍仔fit 同 棍仔crz 都有hybrid
但係唔計 維修保養 問題
hybrid 棍 既摩打 係幾時會介入
大家都棍1500cc fit
有hybrid 起步 係咪會快d

有諗過 好賺

好少聽到壞電，真係咁易壞?

唔係掛 成架車都柒到飛起
呀婆買餸車黎